Tip de présentation

1) présentation techno 

ce que c'est et pourquoi on l'utilise

ce que sympfony fait pour nous et facilité nnotre tache (les bonnes manières)

facilite relation bdd , respect le mvc (model -> repository, vue, controle)

, comprendre la migration

bootstrap : parler des classes, responsive, mobile first et dans le détail ->container-fluid, margin, padding

2) code

que ce soit lisible en testant à l'avance, et en demandant au jury si necessaire

presenter qq chose qui corresponde bien au standart et dont on est fier

utiliser des mots clés techniques

3) diagramme 

utiliser extends, includes (kamecase ? ) parler du primary key foreign key 



Conclusion  : indiquer ce les difficultés que l'on a recontré, ce qui nous a plu dans ce projet 

ne pas oublier de faire un test fonctionnel qui prouve qu'on peut envoyer le projet en production (web state case)